夢遊look

有個post講到夢遊前後要換衫。

唔只換衫，其實可以轉look, 舉兩個例：

1 踩板look, 去踩板梗系要戴頭盔護膝。而且塊板咁硬，改裝下可以用黎做盾。

2 自由行look, 著到大陸水客咁，拉住個喼。咁個喼可以放好多物資。

出發夢遊時用上面呢D look，再搵地方換衫。

光復香港